{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6949828'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉파요리 너무 맛있는 소세지콩나물찜레시피"
    },
    "text": "もやしソーセージを利用して、美味しいの煮物をしてみました。調理時間は30分以内、材はモヤシ、ソーセージ、食用油、唐辛子の粉、コチュジャン、おろしたニンニク、醤油、胡椒、ごま油、水が必要です。レシピによってソーセージを切って準備して、唐辛子の粉、コチュジャン、おろしたニンニク、醤油、胡椒、水を混ぜてたれをつくりますね。フライパンや鍋に食用卯をまいてソーセージを焼きます。そしてソーセージがノルッノルッ熟して行く時、水を入れてたまねぎとモヤシを上げます。作っておいたタレを上に掛けた次に鍋の蓋を閉めて10分程度沸かします。臭みが出る恐れがあるので鍋を開き、閉じるのをせずに煮た後、一度に開いてあげなければなりません。10分後にふたを開けて、切ったパーとごま油を入れて混ぜてください。最後にごまを漂う撒けば、ソーセージもやしの辛味蒸し煮は完成です。全部食べて最後にチャーハンを混ぜて食べると海鮮チムのように感じがします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この煮物のレシピにはどの材料が必要ですか？",
            "answer": "この煮物のレシピにはモヤシ、ソーセージ、食用油、唐辛子の粉、コチュジャン、おろしたニンニク、醤油、胡椒、ごま油、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのようにソーセージを準備すればいいですか？",
            "answer": "ソーセージを切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "どのようにタレを作ればいいですか？",
            "answer": "唐辛子の粉、コチュジャン、おろしたニンニク、醤油、胡椒、水を混ぜてタレを作ってください。"
        },
        {
            "question": "ソーセージを焼く際に何を使えばいいですか？",
            "answer": "フライパンや鍋に食用油をまいてソーセージを焼いてください。"
        },
        {
            "question": "煮物の具材をいつ加えればいいですか？",
            "answer": "ソーセージがノルッノルッ熟してきたら、水を入れてたまねぎとモヤシを加えてください。"
        },
        {
            "question": "蓋を閉めて沸かす時間はどのくらいですか？",
            "answer": "蓋を閉めて10分程度沸かしてください。"
        },
        {
            "question": "何故鍋を開いて閉じる必要があるのですか？",
            "answer": "臭みが出る恐れがあるため、鍋を開けずに一度に開いてあげなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後に切ったパクチーとごま油を加えて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を撒けばいいですか？",
            "answer": "最後にごまを撒いてください。"
        },
        {
            "question": "この煮物は他の料理と一緒に食べるとおすすめですか？",
            "answer": "はい、全部食べて最後にチャーハンを混ぜて食べると、海鮮チムのように感じますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 403
    }
}